區選之後成個運動既引擎撻唔番著

證明左大部分人仲未認知到而家係革命
仲以為真係有得同政府商量
班popo日日諗緊點打死你地啊
仲戇鳩鳩咁

坐監架

證明背後大台只係想選舉

推

最主要係理大一伇之後 勇武要回氣
唔通你叫班無經驗嘅和理非衝上去送頭？

popo破釜沉舟all in 同我地死過
政府圍三缺一等我地FF有得靠制度贏
醒未

日日twitter都打緊仗
國際着哂火
邊有撻唔番

(twitter要人）意大利議會 外務委員會 支持香港, 要求歐盟調查香港警暴

而家最大問題係無士氣
政府知恥近乎勇狂清連儂牆
我見好多區都比人清晒無人貼活動文宣

點解你會覺得你睇到既先係革命？
武裝革命只係其中一條路, 況且而家都唔係武裝, 係防裝革命姐
大把野同時進行緊, 只係無咁「刺激」嘅畫面喺新聞睇到
本土戰線有黃色經濟圈, 和你宵, 小罷工, 裝修, 區議會, 私人草案修法
國際戰線有禁止出售軍備, 制裁, 登報, 遍佈美國英國德國法國意大利日本台灣等等

[size=5]靜靜地贏好嗎？[/size=6]

其實區區都有活動 今日又和你lunch
又有集會 遊行 只不過少左暴力畫面 咁d人咪覺得冷卻左
其實和理非團火仲係度